明白點解民調要做到咁高

唔係造勢 係為造票打做個基礎
每一步都係計算

你講得啱
根本係極龐大既局嚟

操控到媒體之後再操控選舉結果就唔會明顯了

仲有

全部準備好社交媒體傳唔開個真相

點票時永遠都係拜登領先

令所有左膠相信佢哋有優勢

民調贏7％就印5％票落去
民調越高就可以印越多 仲大條道理